好多政治素人都出黎界票...今次真係要輸....

立場姐姐

票就得咁多

唔好成日吹咩擴闊政治光譜，根本深藍果啲係唔會投你，越多泛民候選人變相界票
所以輸緊

輸你老母
輸撚完未

molamola....

冇見幾日

呢次認同

少數派又要輸了

希望真心想場運動好 又想行議會戈d 自己私底下傾傾佢

其實係對家輸
今晚老鳳會諗吓玩唔玩佢呢個post

輸B你有咩辦法解決

初選
全部泛民排晒去最少數量既名單
名單名稱全部唔好用黨，叫晒泛民A隊，B隊，c隊